點解個個女司機都坐到咁前

張櫈較到有咁前得咁前 個個都係咁
有冇女司機解釋下？

做咩咁多事

拉

搵對波控制呔盤

可以既話會坐埋上軚盤上面

sor 9 腳太短坐後少少都踩唔到油

點解椅背又要較到最前？

我以前個教車師傅叫我小心坐得好前d司機，佢哋九成九唔識揸車

我姨仔(165cm)話咁樣好似望到車頭感覺安全啲，我就覺得無關係。

唔坐得前隻腳邊夠長踩極力子落底

月經post

有時見佢地坐到咁前，好擔心佢地望唔望到鏡。再唔係遇到d緊急情況都唔知反唔反應得切

緊急情況就大嗌 聲控停車

太矮<<160真係要揀D細細地車先岩渣

好撚認同

咁就反映出佢望得唔夠遠
潛意識淨係顧住自己車頭
有咩事就反應唔切

係，佢對眼視距似車頭雷達 坐佢車都幾驚

正常人：揸實軚盤、踩盡迫力
女司機：阿阿阿！！！！！！！！

有啲人要坐到前一前高一高
睇到頭冚先安樂

之前揸個女同事架Jazz
仆佢個街前到我根本揸唔到
仲高到差啲頂頭

坐得前仲要伸個頭去軚盤上面望次次見到都遠誰佢地

因為冇安全感，佢地覺得愈貼架車會愈易操控架車

我揸棍波都坐到幾前下
因為唔想尖腳咁踩極力子
自動波就後啲
有幾可會踩盡brake

腳短

無波

坐係波棍上面會唔會正路啲